真心建議未有自立能力既巴絲唔好同藍絲父母撐到恆

1. 如果無自立能力，同藍絲父母對抗，等於經濟上，居住空間上自斷後路。只會自損戰鬥能力。根本有害無益。

2. 就算同佢地撐到恆，佢地都唔改變，盞激心兼浪費精神，並且加強佢地後生仔激進暴力既stereotype。如果係一班親戚，任你再好口材都講唔掂咁多個人圍攻

3. 咁咪即係要忍受佢地既收錢論，煽動論，廢青論？係 戰鬥係漫長而痛苦既過程，如果連un耳既說話都忍受唔到，control唔到自己情緒而作出不理性既行動，同黑警有乜分別？正面啲諗，有藍絲父母絕對係訓練eq同冷靜既絕佳環境

4. 最佳處理方式：冷處理，不作任何討論，連計都盡量唔傾。佢地無癮自然會少講幾句。佢地聊起就講兩三句客觀事實，eg林鄭全家都拎英國護照。但千祈唔好延伸落去。一作詳細討論就輸。秀才遇著兵，點講都會輸。

5. 去野餐唔洗講到明去野餐，話去同朋友出街is enough。畢竟佢地唔會跟縱你，佢地吹你唔漲。

利申小小個人經驗

推

真係,唔好以為可以講道理
上幾代人都係痴撚線嫁

根本無用，而且仲有可能經濟封鎖。

4. 無謂嘈完自己傷心

都係嗰句
當年司馬懿忍咗幾耐先發動高平陵之變

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

講完佢地唔聽
你直情扮心灰扮政治冷感算啦
又唔洗同佢地嘈 哂口水
大個左比家用比自己用左個份就算

唔好主動同佢地講野
佢地同你講野 你笑笑口就ok

一番到屋企就入房

唔驚，幫老豆做緊野，佢驚我唔返工搵唔到人頂多啲
不過，佢都體諒我地，又係啲愛國不愛黨理論

無經濟基礎就要忍。無辦法。之後有能力再有仇報仇

同藍絲父母講野係浪費時間

有能力既好。見到有啲巴絲離家出走，無地方落腳，真心替佢地擔心

好po要推

各位義士，唔好死，唔好自斷後路，要忍，然後鹹魚翻生。

諗計搞到自己老豆老母仆街 收佢地皮就得

越王食埋屎先反擊到吳國
日日聽班廢老廢up根本唔算得係咩
年輕人頂住呀

佢講乜只答
唔
哦
不正面衡突
有錢裝now ，減少佢地睇tbb

到有能力就唔好比家用

呢兩日jump咗嘅
都過20歲，之前梁烈士更加30幾
我覺得對屋企人失望係正常
我自己年輕嘅時候
都一樣同老豆老母
互罵到離家出走

對現實社會失望嘅
唔一定同家人反對有關

好多時係新聞報導
或一啲衝擊嘅畫面
令到自己同身邊人情緒有變化
有時未必會有好大變化
但可能已經有PTSD

記得盡量唔好行去窗邊橋邊岸邊
盡量搵個朋友陪住一齊行

sor for 1999
仲未接受到呢個
生人冇屋住，死人冇地葬
為公義抗爭嘅人無力到要尋死
打壓公義嘅真暴徒就也文也武

大家真係頂唔順嘅
搬去YMCA，好過日日嘈交
你自己本身都係緊張屋企人
越嘈只會越心痛越想唔開

好彩層樓唔係阿爸名 係屋企又冇地位 只要一番黎就一定同佢開片次次都窒到佢無聲出 但立場依舊

啱啱先同老母嘈完，佢係到講嗰3個義士脆弱 冇鬼用，真係忍唔到

我地要用紀律部隊，用軍人既標準黎要求自己，我地就係香港義勇軍

唔好開片，扮認同，盡力吸取佢哋資源，出就照出。

咁喺佢心目中點先叫堅強
係唔係要spin到自己奶共先堅強

當屋企係宿舍得架啦 [ 我都係咁先頂到咁多年...

pushh

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

推一推po，今朝新聞時段一定大把藍絲廢老出言侮辱

今朝廢老老豆又鳩up，一定要忍。無自立能力一定要忍

忍下啦，用選舉屌柒佢地

今朝新聞時段廢老一定有說話講，要忍

忍多幾年
等大個咗返工有經濟能力就有權對抗
封鎖家用，斷絕關係

無錯，推

利申: 由2014年佔中知道屋企人係藍屍一直忍，3年後畢業出黎工作就從來唔俾家用
到依家一蚊一毫都冇俾
千其唔好俾，俾咗就輸

陽奉陰違，返到屋企唔講政治，直到有實力獨立為止

用藍屍的資金抗爭係其中一個策略

傻既 緊係愈比愈少 咩都屈政府 以前咁鍾意屈學生

其實動之以情會好過講道理

暫時都要忍
斬多d料買多d可樂比佢
到時有病直接送去老人院

真 呢個方面最有效

同埋慢慢都要明白到當你出嚟做嘢嘅時候,總有人啲意見係勁無賴勁唔啱聽 ,你下下撐到行都冇用, "同枱食飯 各自修行"

歷史會證明邊邊先係正確

好快又六半大台新聞，肯定又有說話聽，推

大家一定要忍

唔好諗住改變一個人既諗法，咁做同將自己放係一個危險地無異

琴晚返到屋企忍到而家，就來爆

形勢比人弱，就要忍。當年共產黨都喺井岡山食撚左好耐樹皮

我真係頂唔順
忍唔住同佢地嘈

要忍住！ 頂唔住嘅要同身邊有共同理念嘅傾吓舒緩下吓

啱啱先嘈到喊
點解肯為大家犧牲嘅義士係佢眼中係暴徒
點解可以咁on9覺得無犯罪就唔驚
點解佢連一次遊行都唔肯去咁老而不

世界就係咁撚樣。只能夠等時機到取代佢地

大家唔洗驚，我冇野多得錢同時間多，願意接濟各位同路人，呢場仗一定要贏，認住我

認住我個名同id

推 呢幾項建議好唔錯 大家好好控制情緒

以前係學生我呀媽好多政治徫論極藍絲
細細個就洗我腦反抗政府就係搞事
到左我出去做野同埋有男朋友靠佢就冇同我講過政治野都唔感講
驚我唔比家用

所以咁多學生巴絲撐多排個主權就會係你手